{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 한옥체험관펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は入室できませんし、ペット同伴の場合にも入室が拒否され、払い戻しはできません。 予約した人数に追加人数が入る場合はペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合も入室は拒否されます。この場合も払い戻しはできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。 次のお客様のために入室と退室時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければならないことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された空間でのみ喫煙してください。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約キャンセルになることもあり、再予約が可能です。 ペンションではIPTVとWiFiを使用でき、韓屋を使用して麗水市が指定した韓屋観光便宜施設に指定されています。 バーベキュー利用時間は15:00から21:00までで、ペンション内のバーベキュー場で炭とグリルが用意されています。 コンビニは徒歩10分の距離にあり、24時間営業しており、コンビニエンスストアの物品を購入することができます。 朝食は8:00から9:00まで提供され、ペンションの管理室でご利用いただけます。 おはぎ体験、ユンノリ体験、ノルティギ体験、凧揚げ体験などの体験活動も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できませんし、ペット同伴の場合にも入室が拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数が入る場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数が入る場合はペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合やペット連れの場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。ペット連れの場合も入室は拒否されます。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければならないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された空間でのみ喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるように言われていますか？",
            "answer": "また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で間違った料金が反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約キャンセルになることもあり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを使用でき、韓屋を使用して麗水市が指定した韓屋観光便宜施設に指定されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は15:00から21:00までで、ペンション内のバーベキュー場で炭とグリルが用意されています。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "コンビニは徒歩10分の距離にあり、24時間営業しており、コンビニエンスストアの物品を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は8:00から9:00まで提供され、ペンションの管理室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "体験活動はありますか？",
            "answer": "おはぎ体験、ユンノリ体験、ノルティギ体験、凧揚げ体験などの体験活動も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 884
    }
}